{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050355",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "중화요리 가야성"
    },
    "text": "江原特別自治道 旌善郡南面文恩壇路2に位置する中華料理伽倻城は南面郵便局の隣に移転して開業しました。 もち米酢豚を新たに開始し、様々な中華料理メニューをご提供します。 ジャージャー麺とチャンポンはそれぞれ6,000ウォンと8,000ウォンで販売されており、カンジャージャー麺と肉チャンポンは8,000ウォン、ムール貝チャンポンと辛いちゃんぽんは9,000ウォンです。 また、大皿ジャージャー麺(2人)、中華麺、丸ごとタコチャンポンなど様々なメニューも楽しめます。 韓国料理のメニューとしてはジャージャーライス、ちゃんぽんご飯、チャーハン、中華ビビンバ、ユッケジャン、スルグク、焼き餃子などが用意されています。 ロースミニ酢豚は18,000ウォンで販売され、ロース酢豚(大)、ロース酢豚(中)、ロース酢豚(小)、辛味酢豚なども用意されています。 洋張皮、八宝菜、カンプンギ、カンショーエビなどの様々な特別メニューもあり、4時以降は洋張皮、カンショー海老、カンプンギを20,000ウォンで楽しめます。 伽倻城でおいしい中華料理をたくさんの声援をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "伽倻城はどこに位置していますか？",
            "answer": "伽倻城は江原特別自治道旌善郡南面文恩壇路2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "伽倻城の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "伽倻城の特徴的なメニューはもち米酢豚です。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺とチャンポンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺は6,000ウォン、チャンポンは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "伽倻城の他の中華料理メニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "伽倻城の他の中華料理メニューにはカンジャージャー麺、肉チャンポン、ムール貝チャンポン、辛いちゃんぽんなどがあります。"
        },
        {
            "question": "伽倻城で楽しめる大皿ジャージャー麺や中華麺などのメニューはありますか？",
            "answer": "はい、伽倻城では大皿ジャージャー麺(2人)や中華麺、丸ごとタコチャンポンなどのメニューも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "伽倻城の韓国料理メニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "伽倻城の韓国料理メニューにはジャージャーライス、ちゃんぽんご飯、チャーハン、中華ビビンバ、ユッケジャン、スルグク、焼き餃子などがあります。"
        },
        {
            "question": "伽倻城の酢豚メニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "伽倻城の酢豚メニューにはロースミニ酢豚、ロース酢豚(大)、ロース酢豚(中)、ロース酢豚(小)、辛味酢豚などがあります。"
        },
        {
            "question": "伽倻城で楽しめる特別メニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "伽倻城で楽しめる特別メニューには洋張皮、八宝菜、カンプンギ、カンショーエビなどがあります。"
        },
        {
            "question": "伽倻城の特別メニューは何時から楽しめますか？",
            "answer": "伽倻城の特別メニューは4時以降になります。洋張皮、カンショー海老、カンプンギは20,000ウォンで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "伽倻城でおいしい中華料理を楽しむためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "伽倻城でおいしい中華料理を楽しむためにはたくさんの声援をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 526
    }
}